情侶辦「烤肉啪、啪、啪」 2女裸戰8男全被逮 每人夾900港元

台中一名王姓輕熟女去年6月透過LINE成立「6/16台中沐夏烤肉啪、啪、啪」群組，和盧姓男友邀約同好到沐夏汽車旅館舉辦「烤肉活動」，結果被警方查獲竟是雜交派對，共有8名男客各繳交3500元參加這場性愛趴，和王女、盧男找來的2名女子嘿咻，警方當場逮捕主辦情侶檔及幾乎全裸的8男、2女，並查扣18個保險套。台中地檢署今依妨害風化罪將王女、盧男一併起訴。

檢方指出，王女(32歲)先在臉書「多P交流中心」社團公告將舉辦大型活動，費用每人3500元，以私訊報名，另成立LINE「6/16台中沐夏烤肉啪、啪、啪」群組，在群組中說明該活動預計有4-5女參加，男生預計20人，視情況調整人數、時間，活動預計在下午6點進房，隔天中午退房，還規定期限內未匯2000元訂金「一律踢除，不再給任何機會」。

活動公告後，盧男(36歲)找來詹女、王女找來陳女從事性交易，並採買烤肉用品，6月16日晚上，所有參與的即到沐夏汽車旅館參加派對，男客供稱到場後先繳尾款1500元，開始烤肉後女生才到場，待王女跟大家說「有空可以洗澡」就是指可以發生性行為了。

這場性愛趴開始沒多久，警察即據報前往搜索，發現現場男客幾乎全裸，其中有3人已和陳女完成性交易，陳女供稱一場性交易價格3500元，之前也曾參加過，但事後翻供性行為是臨時所為，另名衣著完整的詹女則稱被邀來現場，否認要從事性交易。

王女辯稱當日只是舉辦烤肉活動，男生費用3500元，女生不用錢，另必須給女生交通費，現場男女發生性行為是他們個別行為；盧男原本承認與女友共辦性愛烤肉趴，事後又改口否認。

檢方認定王女和盧男舉辦性愛趴，為了營利媒介性交易，兩人態度不佳，沒有悔意，請法院從重量刑，並宣告沒收不法所得2萬4500元。

香港PTGF拖手仔都要500

男客幾乎全裸

2條女淨係燒肉

燒欲

2條女好辛苦 1人戰4人

Gay party
兩條女用嚟轉移視線

烤肉啪、啪、啪

四穴同入

辛苦錢

其中有3人已和陳女完成性交易

其他未屌果d好慘

所以話

雖然有套, 但玩到下面起晒泡 , 個奶咀又佈滿其他人口水 , 真心不了